【大局為重】光復元朗係為咗對抗白色恐怖，而唔係發洩！！！！

光復元朗最大既原因係要
對抗白色恐怖！
支共政權動用制度外既武裝勢力意圖滅抗爭既聲，所以我地唔可以唔出黎
今次行動人數好重要
我地要爭取多啲和理非肯出黎！

可以點爭取佢地出黎?
1) 遊行一定要對外和理非作為號召 (前線義士靜靜起革命吧)
2) 強調入黑前散，齊上齊落
3) 今日723元朗已經有人起左連儂牆，請大力廣傳，證明元朗安全，唔係黑社會睇晒。

果兩個細路好得意

Push

果兩個細路好得意 727見！！

去以和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署

包圍元朗警署

細路都出 對抗白色恐怖

推

💪

反恐

[陰謀論] 721發生鄉黑暴力事件背後有人出錢為左製造白色惡佈恐嚇反送中人士，打壓言論自由。但大家有冇諗過除左背後想製造呢個效果之外，其實呢個計策仲有另一個效果。相信鄉郊，圍頭一直都係政府難以開刀既勢力。搞到咁大件事宜家個個都對鄉村圍頭極之反感，如果背後既人乘住呢個勢，日後會提出取消丁權或大力削弱鄉紳既特權就真係一舉兩得，令日後既管治更簡單。

人數好撚重要 元朗反黑遊行

請注意727並非"光復"
係"反黑大遊行"

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

push

大部分人出黎表達意見都認為係合法安全
但原來唔係 咁以後仲有幾多人肯上街發聲
沈默大多數都唔敢開口

727元朗反黑遊行

[quote]
請注意727並非"光復"
係"反黑大遊行"

啱呀 首先要對抗白色恐怖 令大家敢企出嚟

然後人數決定行動

光復香港
時代革命

集體報案

723元朗連儂牆已立
元朗天下太平

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力

文宣圖寫啱咗 標題寫錯

幫細路推

727見

細路都出 你有乜藉口

兩個細路好得意

你唔消滅呢d暴力團體, 就會有更多暴力團體出黎打市民

人數決定行動!

5大訴求

而五大訴求背後係反共 可以起我底睇尾二個post
然後黑社會係共產黨武力
要對付老黑同要對付警賊嘅原因一樣
係要逼佢出老解

光復元朗 無畏無懼

推 今次人數真係好重要

推你個推

不受傷
不被捕
一個都不能少

齊上齊落！

完全同意

希望大家到時集中於警黑勾結呢一點
拉一派打一派

721 開槍時間與影片整理

對抗白色恐怖
中國模式嘅維穩喺香港唔會work
因為香港人活喺資訊流通嘅自由世界度

2個細路張相睇到眼濕濕

唉 真係唔想將個波踢落下一代就算
下一代要抗爭 要付出嘅代價將會比我地高十倍百倍 因為到時香港已經會被全面維穩監控
2047嘅抗爭 我真係想我地今次就打做晒佢

人數夠，再加傳媒影住
班牛屎飛莫講話藤條唔敢拎，白衫都唔敢著

就做晒佢*

推 大家千祈唔好谷精上腦 安全要緊呀

一定唔可以俾支共操控嘅黑社會滅聲
呢種中國式維穩喺香港注定失敗
因為香港人係自由嘅!

727。728 追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴
Resist Police-Mob Co-op,
Condemn Fire to Citizens

光復香港 時代革命
Reclaim Hong Kong, Now or never